灣岸5DX討論區

仲有冇巴打絲打有玩
入嚟交流下心得

利申:R32撚，玩開太安樓

上年去勁多垃圾叉仔

班蝻最鍾意拍機鳩叫

仲5DX 日本已經出到6

利申：已棄驚

香港未有啊🤷🏻‍♀️
Btw所有外觀零件要重新打過晒

推

樓主係咪仲有部m6

M6就冇八六就有

貴到仆街

Evo 3 在此

好唔好渣👀
個樣好正想開但驚中伏

ok la